8 12 百萬人接機！

以行動表達不滿！